我先係勾二嫂 水房冇料到

我地14 我地14

我地啊婆都照鋤